一人一個搭business 既不快經歷

Lounge 無得沖涼

坐最後一排聽到econ既細路嘈到上來訓唔著
買business就係為左安安靜靜舒服坐到目的地姐

坐jal business
張座椅 居然要手動壓後/整起long腳個位

Jal個和食餐唔岩食

隔離個啱傾靚女架妹有男朋友

其實幾時有需要沖

坐完十幾個鐘咪要

長途機轉機

無空姐屌

Arrival lounge 定轉機？

聽聞jal個和食餐成日優先派曬俾日本人

點可能
business有幾多人姐
你想食2份都得啦

ek d 野好難食
cx d 空姐好唔pro
搭過咁多國家既航空公司，真係香港d 空姐特別衰，個格完全冇尊重過自己份工咁，business 都係

BA啲野食
QR啲麵包同飲品

BA d 鬼仔鬼妹空姐 對住Asian face 會西面
唔知係咪我多心
形住佢地當我係中國二世祖 好鄙視既眼神
(其實我只係打工仔 公司出trip)

BA Business
派漏餐俾我
第一次同老婆坐 business, 空少話佢用同一個 model 相機, 仲幫我地影相, 最後係無影到既

壞mon冇得轉位
坐後排冇得揀餐

一定係ba

我有次中途轉機，佢老尾黑口黑面 hello 都冇句
仲要特登skip左唔派野飲比我

我坐過既幾間航空公司之中，ba 係毫無服務可言

剩係坐過CX JAL BUSINESS 反而次次都幾好服務

成日瞓醒攞水都俾成樽水我慢慢飲

有一次上機講明唔食嘢 瞓醒後叫人攞水嚟佢又俾咗成枝水我話驚我唔夠 之後仲問我無食過嘢要唔要食啲嘢 不過佢個樣似想食咗我多啲

利申 靚仔

Cx真係撞手神

我都被skip過

應該有餐揀ha wo

早機夜機轉機都想沖沖身
要洗乾淨部飛機

成田因航個Lounge

係 我記得個男部長叫咩名佢都仲要睇貓紙

部AOVD播片都lag機

壞mon 唔通調你去Econ 咩

CX 好似驚你脫水咁 半個鐘就問一次要唔要野飲

利申 毒染

上first我可能架

有呀
所以咪識揀以後揀番洋食

坐Qantas 內陸business, 架機有免費wifi上網，我係度send wtsapp voice message, 俾個鬼佬空少屌我話機上唔可以同外界溝通

Cx 嘅空姐嘈到癲
係咁細聲講大聲笑
有次比佢地嘈到訓唔到，之後同佢地講你地好嘈
然後收左一陣皮，又嘈過

飛日本有塞豆窿喊足全程
佢老母同d空姐氹極都唔收聲
果刻有d想坐返後去econ算

所以A350 整部ps4 比你

請將手提電話及具有訊號發送功能既電子產品關上或調校至飛航模式

點解唔一齊吹兩咀 可能有特別服務

問佢拎耳塞

窗邊位前面坐左個10歲細路 佢父母久唔久就走過黎噓寒問暖

架機有wifi 上網啊

而且係飛行途中，唔係起飛或降落嘅時候

假J class

真 book嗰陣明明睇咗機型
到搭嗰陣變假J
同闊啲嘅PEY有咩分別呀

唔算不快，不過ANA business無BB/兒童餐，同econ一樣，仲無玩具

係咪黑鬼黎 黑鬼空服特別麻煩

咪臭係 比多幾倍錢有咩意義

原本有既咩

嘢食難食，食到一半叫佢哋收起。
個bose耳機甩皮甩骨，用都唔想用，

先生要唔要D芝士水果阿

坐CX, 有隻甲由喺個mon後爬出嚟... 即使econ都不能接受啦

Econ 有玩具俾小朋友
Business 反而無

入lounge食返多D野補數

有無即刻要求空姐陪償

點解我未遇過

CX 成田個lounge 無野食嫁 得一堆酒

有D芝士粒幾好食，食左十幾粒

會唔會係你地有問題?
你有冇放本BNO 係面先?
冇既話人地當你低等既支那狗同特區狗,
唔怪得人架WOR

食左個好難食嘅早餐

入lounge就係想飲酒

所以啲杯麵好受歡迎

通常落機要揸車返屋企
唔敢飲

過隔離JAL 好少少

你指British airway? 我上次搭好好服務啵 理論上佢地知你有錢更加想幫你含啦

係囉 CX 大阪同東京都係垃圾lounge
不過JAL好撚多人

Mcp係咪都入得JAL個lounge?

好明顯你係閪客樣, 佢驚你事後肚餓投訴佢

晨早流流飲咩酒

杯麵我無錢買咩 寧願落去買個吉野家上黎食都叫日本野

好過食腐皮壽司啦

我搭CX 可以去JAL lounge 既咩

見到D 19壽司 創意餅乾都唔開胃

飛機叫杯麵 一呼百應

無研究 剩係知坐CX BUSINESS可以用JAL果個

佢哋under oneworld 同一個alliance 係互通可入..
前題first,biz或有status

當然可以，CX 同JAL都係One World聯盟
你入AA 個lounge都okay 雖然入面冇嘢

Gold 或以上

未試過
唔該巴打

掹車邊

睇啲留言 好多都係扮坐過business

有無人知道點解香港機場個個airline 既business lounge 都係咁污糟

邊個先？

TG個嬸西口西面仲要問到出聲要拖鞋都唔比
Emirates 世界級

搭business 都仲要食杯麵

ba得空嬸邊有鬼妹

下次試試 CX個lounge 真係雞肋

可能根本就無拖鞋供應

Business級嘅杯麵，你唔會買到依個級數，要專登入lounge先有

Business級合味道mini杯麵

很香港

我都估到實見到你

岩呀 中學畢業之後都無食過
以家竟然可以係國泰商務艙食到咁既美食

廚叉易乾？

鋪到咁靚，Business啦

Emirates d野真係好難食 個隻雞完全可以冇味，又醜

而家難食左咁多
幾年前坐仲好好食 酒又多選擇
你咩航線

Brussel ——> Dubai
佢杜拜返香港個程都好少少

但係舊牛扒都成舊玩具泥膠咁

睇返你地d 相, 原來泰航都算係咁
食完仲有個甜品, d cocktail 簡單得黎都幾好飲

睇落乾真真 鞋烚烚咁

但好似短程business位 價錢是否相宜先？

香港來回曼谷, 最平我試過3200 就有
曼谷機場有fast track, lounge 又有30分鐘按摩
好抵

同埋我搭過TG 去日本, 為左帶泰妹去日本
飛多兩個幾鐘, 個價仲平過CX

Econ 價錢 business 味道

我去開果D都無問題，你去邊個呀？

應該係去開銀聯個難民營

因航個新flow出餐好慢，遇著seat belt sign on更加出少咗cheese and fruit

熊仔好得意

聽d空姐講因航仲成日load 唔足餐 去到中間已經冇得揀
坐頭等都死 魚蛋粉當main course serve埋比客食 到其他人想叫個魚蛋粉啦 冇呀食撚哂啦得杯麵拎比你岩唔岩

仲有之前搭UL嘅biz都係慘不忍睹..
好彩上機前去咗lounge食咗嘢.

因航熊黎，佢仲有隻皮褸因航熊仲得意（不過難搵）

黎緊坐549返
睇黎要放棄日餐

尋日飛羽田早餐都無要到
我只要杯咖啡，空姐就問要唔個包丫

翻熱左個牛角包幾好食

jal long haul冇得攤直訓

果條蔥黎？果杯酒黎？

d人成日話難食 但我真心覺得幾好

成程機個坐艙長係咁過黎同我吹水
但我想同你d crew吹水多d囉

條蔥係咪FOR你生食

我frd話對住d臭西扮唔識廣東話就得，即刻對住你笑哂

睇落又唔係難食 不過好似Hea 左D

點解要咁做 我覺得扮唔識廣東話嗰d 人好柒

班cx空姐比麵包我揀都用英文
我大大聲同佢講 牛角包

岩呀 班空姐有貓紙 會講D深字chok 9 你

巴士航線 個一粒鏡多d重想點
起碼我會咁睇囉
hea真係唔覺得

暑假坐過一次CX business
屋企人幫我出staff ticket去西班牙
上機派餐前無啦啦問我有無長褲 叫我而家換
個空少話因為business class唔著得短褲 我話我長褲寄哂倉 點樣而家換呀
跟住佢話轉頭返黎搵我

okay我第一次搭business class 真係唔知唔著得短褲
屌你都無理由叫我而家換架cls
雖然買staff ticket姐 我都有比錢架大佬

佢話佢毒撚樣講廣東話俾d臭西恥笑咁款
（唔知係咪毒撚特別多野諗 ）
之後扮日本毒撚就對住佢笑哂

Staff ticket其實要一定要著長褲。 包括check- in 果陣。唔信你問下你屋企人

去台灣食完個餐就落機

細個個陣坐長途機，中間肚餓。
個位有粒button係叫服務員，諗住噤，問人拎份三文治食。點知有個黑鬼空少走過嚟叫我唔好玩啲制 ...

人地想講男朋友係你

唔算不快
有次空姐係咁sell duty free 買2件8折 續個位問有冇睇啱
我話睇下先 (都係想打發佢走)
佢問完一次 再突然哄埋黎問 真係冇野啱
->
好似想食撚咗我咁

咁我唔著都著左啦
點樣即刻換呀大佬

出trip去美國
CX Business
個空姐走嚟搭訕
話我係咪啱啱升大學 去讀書
即刻心花怒放

Id有dress code manual架，熟讀下先上機喇仲聲大夾惡

咪係
明明識又扮唔識
柒到呢
可能有人以為咁樣高人一等

你個朋友平時做人一定好自卑
怕比人睇唔起

大家有冇遇過D根本香港人樣嘅空姐不斷講英文

咁其實提我有dress code，下次記得著返喇咪得囉
即刻換好似有d留難喎
換著係你都有小小hard feeling啦

同埋我鬼知有咩maunal咩，當我屋企人都係新入職唔知環境

cx 長途business
啲餐飲差咗好撚多 搞到好似係茶餐廳食嘢咁

我仲諗乜唔係前菜正餐水果慢慢上

叫部長出黎見我

想你買條pandora 送比佢

買囉... 機場好似有賣服飾店
咁最後點先

點解我得D男部長搭訕

傻閪

個個空姐都係咁嫁啦... 我講牛角包佢都要問「係咪croissant

係咩 我上次個頭盤好高質 但主菜就麻麻

窮撚西客真係無撚敵，屌極都唔會醒

去程同回程都無曬我揀既餐 迫我轉其他

反而搭頭等訓唔著
個osim按摩舊野un住條腰訓唔到
Business其實幾好訓

三個餐都差唔多既姐
有無諗住食多個牛角包補數

溫馨提示唔可以，一定要留難人？
我都知有規矩，第一次搭，一定要好撚熟？
狗眼看人低

呢到係窮撚second class 討論咋

同大陸人黎到香港犯法話唔識法律一樣
如果你唔跟policy佢可以Report你屋企人
同埋出得飛都做多過半年啦 仲新入職

CX 真J 變假J

假J都係J 好過咁易乾

冇拾過

babykingdom曬名post

真係留難既話直頭唔撚比你上機啦, 做人唔好咁玻璃心啦屌

寄艙行李冇上機

真定假？我cx去泰國次次坐business 都係短褲

Btw 有次條皮帶有蚤，咬到我個肚腫哂
有次後面個bb嘈到拆天，我要求轉位話冇，我話轉去經濟位，佢就係咁say sorry 但都冇轉

唔好坐 即場買新機票囉

搭親都有空姐走嚟問我要咩餐可以留起先

去business 櫃檯Check-in，差唔多行到時個地勤好大聲同我講 經濟去旁邊排隊
雖然我後生唔似有錢坐business class,都唔洗咁既態度

大種乞兒
你當你自己係真客呀？
出staff ticket 就麻煩守返規則
比人report 就唔好

我試過最7去左Econ 隊排business 因為搵唔到條隊 原來條business 條係第2行

我都試過一次

由pancake被迫轉垃圾蛋同腸仔同淋薯餅都叫差唔多咩 一個咸一個甜

係咪著得唔夠靚仔
我通常都會Hea Hea 地著件恤衫

以後唔好揀早機 咩野食都沒 係咁灌你酒 成艙訓曬

普通衣著 生得樣衰掛
好在只遇過一次

就算坐F我都唔會著恤衫

最近撘cx cabin crew冇稱呼我地x先生x小姐
早幾年都仲有

佢買員工飛係多d 限制
你做客自己俾錢梗係唔理你

無得揀餐 無擺盤無剩 得炒麵粥個啲
餐包無得揀 叫芝士又係無得揀
之前係成車芝士推過嚟慢慢比人揀
同個PF講 佢都話差咗好多叫我寫信投訴

關咩事, 最多咪睇完passport 對名見係econ 先屌走人 (見唔少 )
無理由門面果下就趕人走

屌 比著我 大大地拍本passport 落佢櫃位枱面

咁撚串 行都未行到埋counter就知你坐邊

Cx Sydney翻嚟無杯麵食

77W 轉 359

點會咁撚沙卜 未CHECK就屌定人先

搭ANA坐最後排冇日式餐，得翻西餐不過都唔差

按腳要排隊

CX頭等空姐老過老鼠

有阿 買免稅品既時候

很年經 很香港？

空姐係專業 要經驗 打和啦super

真係好搞笑
問點解唔同咗咁多 之前同一條航線咁多次都正常
2019第一次就差咗咁多
竟然話 我都覺 你寫信投訴我公司啦
真心一問 因航洗唔洗cut cost cut成咁
啲嘢食真係愈嚟愈差

臨時轉機型，由long haul business 轉咗做 Regional Business

我都試過一次，話咩呢邊係商務，經濟唔係排呢邊

係咪因為staff ticket? 我著短褲未試過有人問

遇到嘅FA都幾好

尋日瞓醒去完個廁所 坐定後心諗想要條熱毛巾 之後個空姐就送左條熱毛巾黎

屌 真心係
Cx啲空姐個樣西撚到 好似我搭飛機要求佢咁
俾佢撞到 俾佢白眼 仲要「嘖」出聲
屌佢老味

BA
個設計衰過人，Crew要係隔離客頭頂送餐過來
服務真係要讚被炒曬的香港員工，同班英國差太遠

CX
成晚訓唔到，前面法國人打左一晚車輪
舊Product會見到前面少少

我踢住拖入去訓十三個鐘架窩 你吹得我漲咩？
唔著得短褲 你當club啊依家

冇長褲會點
趕落機

我覺得係

比d crew窒鳩我，我都上左機，寄哂倉

我支Perrier變左tonic water
我件priority baggage番到香港變左成班機最後出果兩件
坐我對面果個訓得太舒服扯鼻鼾

無男朋友 都唔係你

あの女はお前のものではない。

Cx真係咁差咩 定係睇飛邊？
我坐過7，8次飛澳洲 次次都好好服務 野食就不嬲麻麻

business 價坐 premium econ
(果d直排既business 真係不了)
cx真係特別19

又有次坐cx後面d香港人笑到gapgap聲
要起飛左戴左headphone先遮到
嘈到開party咁

最舒服就係坐長榮...坐佢款新機,好多新野玩
未上機前已經有得揀野食 搭緊果陣只係揀野飲only
有choya 熟成梅酒
仲要果程機無人坐 連個空姐都係到睇電影

坐過一次TG business
Around $4000左右

最平我見過都要$3700幾...

TG business你當同廚叉差唔多
係bangkok 個lounge好少少
Service我就覺得一般
坐低連熱毛巾都唔記得派比我....

夜機但朝早check out囉

咁我坐幾次都算正常
坐低就有毛巾有野飲
有無去曼谷個spa lounge
雖然business 得半個鐘, 但個肩頸按摩收酒店spa 價都值

俾錢大撚晒呀垃圾？

CX 台灣，雖然個樣差左d,個都叫幾好食 食

你同支那豬無撚分別
黎到香港大大聲話唔識香港文化我行我素

睇佢d 口氣似足d 大陸哩係香港亂咁黎
然後話自己有消費 香港人歧視佢地
都幾肯定佢答人地ge 口吻都唔方好得去邊

真心講句你再惡d ge, 比人report 一陣你屋企人連工都冇埋

牛柳係咁，下次食其他部位

只係個樣靚D，但D食材同煮法好一般咋喎

呢個真係難煮

on9 我又無投訴 繼續活係你自己世界啦垃圾crew

最好就咁
體驗下咩叫豬屋企人

你擺明想屌廢事屌啫垃撚圾 無話我做呢行

你屋企人先係垃圾crew
因為有你隻傻閪係度

咁你屋企人都好慘喎
生左你呢條柒姑碌

屌你老母自己做錯野都好屌返crew轉頭
好似唔撚話得你咁
俾錢大撚晒？

柒頭皮自己錯左就算鳩數
仲要想屌返人轉頭

果然面皮厚就無敵

係我就唔拎出黎講

但幾好食
最鍾意份cheese, 其他航空公司果d 都只會食少少
TG 呢份次次都食晒

Staff ticket 好似講明有dress code
好似一折喎大佬 守下規矩好合理啫
平咁多咪衝出去講service 啦

你條柒頭一陣攪到你屋企人睇下仲會唔會咁串柒柒
之前先有個出staff 飛ge 自己錯仲網上屌人
最尾又咪喊曬口咁叫人刪post

一人升級商務艙想全家同坐被拒 港媽鬧爆國泰空姐：無阻到人

屌
人地原價買business 之後唔好service 就話啫
條柒咕碌買staff ticket
聽過staff ticket 係真係有dress code
你咪當自己係真客好唔好

坐cx，唔識㩒d掣、搵唔到個耳筒，俾fa笑鳩我

講起上次搭cx 個地勤見住我係hk passport
都講蝗語
我用廣東話答佢佢都用蝗語答我 我屌佢叫佢講廣東話
屌你老母呀 我邊忽似支那狗呀
依家支那狗先比得起錢搭business 呀

上機不停食飽到落機

認同，好唔專業
相反qatar好安靜，有禮，上機落機都問候下你。

依家你錯可以投訴啲咩？ 依位巴打係咪搞錯左啲野？好似係你活係自己世界。出ID飛就要跟返人地遊戲規則，你唔跟都算。人地叫你跟返你就屌鳩人？仲話要投訴？

eva

其實當時係現場，我無屌過個空少，我亦都係好客氣話我長褲寄左倉，而家換唔到，佢先話轉頭搵我
再重申 我當時無屌過任何人
你地要點樣演繹隨便你地

試過最離譜一次，因為公幹關係出咗2張business機票，本來都買貴咗 - 8千幾蚊，econ只係2千內
點知去到check in，佢同我地講換咗機少咗business位，所以冇曬位 話賠返每張3千蚊比我地
我當然屌佢老母啦，又超賣扮換機冇位，仲要賠咁少錢
最後屌咗佢地好耐之後又變返有2個business出黎俾我地坐
嗰間航空公司因為管理不善，排名都不停跌

CX 野食真係好麻麻

咁簡單野都可以好食我唔否認，不過對比其他人POST既睇圖唔覺有分別，真係食落先知

上次係bangkok唔記得去左邊一間royal orchid lounge....記得入邊有幾間都係thai air既但係冇去到做spa/massage

最怕遇到港女港媽，搭HX J class以為高人一等，做客都頂唔住佢地，難為d很香港很年輕既空姐笑笑口幫佢湊細路

講開不快
唔知大家點睇呢一份餐
應該係我食過最撚難食既飛機餐之一

係咪果D 咩強國航空黎
好心比D咁恐怖既野不如唔好比

但唔係間間航空公司都一樣？
Business 係多個前菜 但高質

廚叉其實可以歸類premium budget flight

當佢pey

你意思係指咩一樣?

講番個main dish,其實俾少少心思,整d擺設,有少少配菜,唔好”cup”到好似係econ d錫紙飯盒兜到倒出黎咁,成件事已經好唔同

你下次可以試下online 揀定野食先
有得揀牛扒

不過望完上面張相, 可能會似泥膠

你放大d就會睇到係邊一間

下 第一次聽坐business要著長褲
坐過十次八次cx business 都無遇過

講緊ID飛standby

咁都唔關事架 如果有咁既規矩 佢點會唔同所有客人講(理唔理一件事)
點解要老作一條規舉出黎刁難人

刁咩難啫 ID飛係咁啦 規矩就寫到明既 唔遵守仲諗住喺度反cup人 抵比人笑啦

Econ 同 business 既main dish 一樣
以家同Econ既分別都係換左做放係瓷器入面叮

強國航空就算有business 都係形式上
搭過強國高鐵business 就知其實係低等種族

其實有乜分別？
正常人買business同standby上business
點解個dress code後者要有限制

自己未聽過就話人老作

變左茶記

唔似正餐喎，如果係D下午茶還可以

中華航空其實ok, 性價比好高！

點心餐黎
飛之前已經知呢餐係派點心

不過除左個豬肉包之外真係好難食

搭Business一上機就訓到落機
同搭Econ無分別

啲嘢難食會唔會同高空味覺會變差有關？

比咁既下午茶你會唔會食

中華唔係全部假J咩

我知平飛有限制 都好正常
好似坐LCC無飛機餐食既道理

新人唔知訂，買飛既家人緊加唔會知
個重點係點解要係飛機上當面叫人換？
唔係話平飛大哂，我個陣都無發老脾
淨係話我d衫寄哂倉，係咁多
事後我亦無投訴個位職員

上黎講都係呻下點解d rules咁搞笑

唔明上面班人一黎就惡到仆街，好似我投訴哂成間CX咁
喂大佬都係個句，從頭到尾我無當面投訴/屌過任何一個職員

起碼你可以較下張凳

所以我都好奇想了解一下點解有呢個差別？
有時唔係話唔遵守d rule
而係有部份'rule'未必justifiable
拎出黎準備討論, 就被人屌

你可以話無知，唔識野
屌上面班友一黎就比左錢大撚哂呀 又支那狗
又大種乞衣 又窮撚西客
係呀 你地唔撚會買平機票既

屌你老屎好似十冤九仇咁

乜柒都話唔知, 同支那蝗入黎香港搗亂之後話唔知有咩分別
想洗底就俾錢連畜叫佢幫你delete 晒d 不利reply

你都痴撚線，洗乜撚野底，驚鳩你呀
唔知唔可以，要乜柒都知？

坐因航J class 班機delay 左成3個鐘，仲要俾最舊隻機我坐

當然係假J 啦

比正價當然唔理你。你用得 ID 飛，就請守規距。

個空少唔趕你走已經算係好客氣，絕 d 既，offload 你都仲得。
係唔 like 既，霸氣 d，full paid 張 business，我相信即時無人會再有聲出。

P.S. 唔係 business，ID 係所有 class 都有指定 dress code。

一日有一班真J

二千幾蚊假J都開心

好含糊姐
Excludes jeans, 即牛仔褲唔得？
Smart casual, 點定義？
航空公司原來用呢d所謂rules去screen走ID passengers

如果2k 有張假J 去台灣又唔算好貴 咪當premium Econ

咁睇對男人都幾唔公平
運動褲都是長褲咪仲柒過牛仔
正正常常咪算

okay我第一次搭business class 真係唔知唔著得短褲
屌你都無理由叫我而家換架cls
雖然買staff ticket姐 我都有比錢架大佬

你依幾句又咪係到屌9人地
有dresscode 既餐廳都唔比你入啦 人地都冇留難你 再趕你落機啦 你仲想點

權利同義務都唔識 用staff fare 之前你(同你屋企人)理應知道啦
個個屌9你d 垃圾態度都唔檢討下自己
一路係到屌人 又話其他人惡

咁老實講條rules 係多鳩魚既
用得佢d 員工飛就要守遊戲規矩

我聽開係拖鞋唔上得ey
短褲唔上得J

不嬲出J先突登著番長褲

比你上到機算係咁喇
試過有buddy著短褲
連checkin都唔比 要即場係機場買條長褲著先上得機
你已經過左兩關 下次出id就醒水啦

唔好講話25會比人屌 你仲要27真係要比面你？

咁我唔係把關嗰個，我都唔知會執得幾嚴。不過我自己平時係 Tee 加長褲，基本上無比人留難過。

聽講，拖鞋短褲係優先比人捉，係唔係就唔知啦。

真係有客會帶褲上機換，當然人地係full fare客喇
如果巴打真係覺得咁冤枉
咪試下打上secret搵crew評下理囉
新入職， #宜家啲oy

換唔到咪唔好搭
ID tickets 係咁啦

基佬特別麻煩

睇左你幾頁d態度真係
id唔係平飛咁 簡單，
出前有責任睇哂所有rules
b埋屋企人先好出發
出得ID都過哂半年probation啦
仲話新人咩都唔知

仲話想投訴inflight個職員？
人地未落簿寫翻你屋企人再交翻上公司都算偷笑啦

條友嘈左幾日d態度依舊
都仲唔檢討下
睇黎到宜家都唔知自己衰咩

前幾日坐cx business
啲後生嘅空姐態度差到仆街
一句嘢都冇講過問過
食完dessert勁耐都唔收碟
搞到瞓喺度會俾個盤頂住
杯嘢空咗勁耐又唔會問我使唔使添飲 仲要掂行掂過
要揮曬手先有人問咩事
唔知關唔關坐最後一排事

係得一個空姐叫做熱情少少
肯叫埋人地姓氏

老老竇竇
嗰位巴打話屋企人新入職唔識規矩，佢更加唔會識
點解可以講到咁理直氣壯
街外客享用discount都要睇清楚條款啦，
員工想買平飛，但自己都唔熟讀公司規矩，怪得邊個？

咁我又試過幾次ey短褲都冇事
可能真係睇class
J我就唔敢博喇

其實個配搭真係好怪，個中式包同紫色包以點心，但其他D似TEA，同我走左D包同花生佢

咩叫id飛？

航空公司俾自己職員用平價買既飛

佢果位屋企人唔b 佢
要我地教翻佢轉頭

巴打華航d位好唔好坐?

淨係坐過cx eva sad

反而最想知點睇邊d機係真j假j

seatguru都係話你聽佢有幾款機型

好多時唔俾錢都睇唔到佢係咩位

CX直接去官網買飛有得揀埋位

見到了,thx ching

不過飛之前轉假J你都吹佢唔漲

咁呢d無得講既

始終揀用咩飛機飛果個唔係自己

睇過啲片係搭商務或者頭等，但拍片嘅著緊短褲，係咪代表上機換

HX 台北返香港
個商務艙勁多乘客 個格局似Premium econ 多於business
仲要online check-in唔到
最後畀咗1A位我
電視又無，拎張枱出嚟又煩

以前又係坐過HX TPE返香港，request咗杯特飲，
等到落機都無得飲

我試過 cx 叫杯Cathay delight 從頭都無比過我 成個餐我只係配水

係 有時假j 到臨上機換左真j 當bonus

subload先有dress code，你真金白銀買飛著全套夏威夷上機都得

其實可以，你當佢係放大左ge PEY ，TPE lounge都正

thx ching!!!!!!

之前坐華航都覺得唔錯架啦 覺得佢econ幾舒服
又有熱餐 (eva econ得凍野)
而家返香港時 就算delay飛都可以提早係hkg落 好痴線

會唔會係你發緊夢呀

我最近聖誕由台北返香港就係由A359轉左A330 regional
我向國泰投訴但只回覆官方答案
最後我向海關舉報國泰作出虛假商品說明, 而家處理中

痴線咁都有得投訴
坐得果個半鐘
真J假J有分別咩

頭盤係八爪魚帶子生津 但係我唔鍾意食

A330都有假J?

點解唔可以投訴? 根本完全係兩個唔同樣既座位, 如果國泰一直都唔公佈機型機種而又唔准揀位就冇得好講

個因航空姐叫我去關個行李架其實啱唔啱規矩？

有

個人嚟講其實除咗私隱度爭d外
短途機坐假J其實真係冇乜所謂

咁撚霸氣就full paid張business啦撚樣

我很肯定又係因為超賣所以臨時轉機

上機前明知自己買平飛就搵下有咩野要遵守
自己錯仲好意思屌人

佢就係驚呢樣野先唔敢投訴

ek難食你都講得出

有外國人投訴完之後有得賠, 仲要係現金

一嘢用餐巾整撚死隻甲由, 費事佢四圍躝... 之後叫空姐快啲掉走張餐巾咋, 佢仲驚撚過我

你都投訴咗cx
cx都話唔賠俾你啦
人哋有得賠可能係因為”another problem at check-in”

同埋你買機票時
t&c一定有講明cx可以換機/換座位而唔需事前通知你
所以海關都唔會幫到你

不如你地呢程機調轉
佢坐business你serve佢

而家立左法
法規凌駕 T&C
睇下海關點判囉

我試過玩到個mon hang
全程同一個畫面

人地專業嫁

你拆左部機出黎玩？

好奇問下，有咩相關法例？

Hang 左可以叫佢reboot部機
利申，坐j class試過

點解講唔出

中東嗰幾間都出名高汁喎

咁你食完覺得好唔好食呀

我覺得好好味，lounge野食都唔錯，可能大家口味唔同

可能好多人唔信，UA既business class真心好。Cocktail, snack, appetizer, main course, desert, port, cheese & fruit 分開上，成餐可以食成個幾鐘。Main course重有5款你揀。

由海關嚟判 笑撚咗

認真 冇一間飛機餐係好食

搵命博航空 送比我都唔坐

自問食野幾yim尖，飛機餐好過唔少茶記

咁大獲

我成日都短褲搭飛機

我覺得澳航啱我口味

咁應該喺checkin時提醒

Fine dining

上次坐cx係2017，食物不錯

搭過ANA返唔到轉頭

正常客都唔會留心dress code，又唔係特別場合

咁慘

我信去business啲服務態度同食物質素同coach 係兩個世界

佢 lounge 仲有壽司同拉麵食

好正
所以話ANA好抵玩

咁係啲茶記難食得滯啫

香港有幾可搵到好食茶記

EK 野食要伏可以好伏ga

EK係好在IFE, mini bar

EK始終係中東口味

767